夢之歷險私服 NosBB [意見調查]

諗住月底或下個月頭開個服，家陣仲準備緊同改緊野，現階段準備左7成左右，想睇下有冇人會諗住玩，可以既就住倍率，玩法，期望等等比d意見，另外有興趣可以入群，官網就唔會咁快有住

係咪又係個D FD底圍威喂, FD就有裝,唔FD慢慢刷啦屌你

NosJJ

留個靚名

lm

呢個真，如果又係咁，真係唔會有太多人玩
之前有個NOS私服都幾好玩
但係有班GM扮普通玩家
一嚟就+15卡+9+10裝
又玩指令改數值
搞到其他玩家走咗去其他私服玩
最後GM之間炒大鑊執埋隻GAME
如果又係親友服真係唔出好過出

首先呢個我保證絕對唔會
另外開呢個post係為左就住各位想要既方向去做，公平會係大前提，活動/新手上手難易度都係我重點之一

咁岩似姐，冇關係既

玩呀 其實之前nosjj咁幾好 改下天毛，經驗同衝卡率果d

講真依家玩得呢隻game都唔細 同有咁多時間同你刷咩 將d野濃縮少少好過

洗唔洗要測試員
一個人好難搵到問題出嚟
出GAME前最好搵5~10個人幫手行下唔同區
盡量試過晒唔同功能

到時再搵志願者

留名

會唔會又變到某幾個家族坐大 變左其他玩家冇乜生存空間

有興街

有興趣

依加會傾向玩steam服多

點解會有呢個現象

上次玩到勁嬲 親友團大哂

LM

Lm

玩us ser 好過啦

好開心有人讚我同貓巴

點解唔玩US ser?

Tim巴 同 貓巴真係好比心機搞好個ser
慘在有位家姐搞事

遲下又出信 又執多次

有無tg

最緊要有pvp

低調

如果無大P 無PVP 無盾 無技效
望一眼都唔到

會

大p先係精粹

Tg link 用唔到
想玩可以點join

玩opennos算啦

幾時開ser

點解我玩唔到？
佢叫我 請使用最新版本

下個月8號關服，歡迎關服前體驗

會唔會某日再開番

推~

香港人開私服=親友團
你總會見到一D 起碼要用成萬銀整出黎既裝

得遠征團

介紹返，有寵物同伴，buff/debuff, 同伴技，任務，盾，遠征，大量錢箱抽野，天毛打遠征，完全夠自給自足

新手仲有帶升服務 30分鐘直上90lv

呢家玩夢歴既人都一把年紀 放工放學都攰到死死下
仲邊有心機刷裝同料 都只係想玩大p 遠征多

相當同意，所以只有部份裝要打遠征

我做任做到去整一條項鏈,但係生產唔到

仲有沖裝 同卡 都好哂時間 即使有錢都要沖成幾百次

所以SP卡成功率已經永久性+5%
結婚後組隊時
經驗，沖SP卡，衢裝備，裝備強化，SP鑲嵌，合成抵抗都有額外加成

上石都有加成 今日先知

fix左啦，任務經驗100倍緊

新手輕鬆做任升100lv

得罪講句
官方伺服器的Nos （不論香港/steam ser)
高登 連登 家族都入過玩
最後一定都係起曬山頭分曬小圈子最後大家不歡而散
何況你而家仲要私服
都幾肯定最後又收親信伺服器

我係為學習整出黎，自己都寫左唔少野，目的都只係盡量拎玩既人完夢，因為我學習目的已經達成，只係睇下係關ser前睇下有冇人想感受下我既研究成果姐，親友ser?絕對唔係。小圈子？冇，因為呢個真係比大家完夢既ser

who

做任做到要吉溫石,但係因為skip時空,又整唔到吉石而家卡住左

打水團有

推

小圈子唔係話無就無
當初高登 連登D家族咪又係咁講
後尾打死地太多人搶怪分唔夠經
開discord/ RC 知有女user又厹衝
最後咪又係不歡而散
真係得啖笑

倒數22日

agger
入過正服高登連登族 比人當狗咁撚
呢度第一日已經有人送寵送加經送裝比我

開咗服？

呢到算係咁啦
一入GAME就有人帶我升到90又比裝我
又比錢又幫我整埋張5轉卡
問題在於之後唔知做乜好姐
打團又唔多夠人咁,呢D就無咩方法解決到架喇

開左，8號關服

衝哂堆卡+15 換唔同翼 完夢黎講已經夠哂

1122

3344

同gm pvp真係一種樂趣

想玩下

有興趣呀

中學回憶
lm

直接玩吧

宜家已經關左服？

未

第一頁條link入唔到既？
同埋宜家仲多唔多人玩？

見到樣樣有即刻想down黎玩
係邊到有得down?

仲有兩星期就關ser啦

推推推

仲有無人玩正服天s

有掛

希望唔係伏黎啦！

巴打有玩？

無得比

最後14日

推推

係